有飛蚊症既巴絲打入

自問都好後生下 仲有過一隻白內障 做完手術後
第二隻眼又有飛蚊症 有冇巴絲打都有咁既經歷
依排仲好似嚴重左
聽過有激光治癒 但我太後生 眼壓太高驚做唔到
又聽過有人係自行修復 但我都出現左成年
依家真係好困擾

我細細個就有
習慣就好

咩叫飛蚊症? 有 D 透透地明黑色好似影咁既野?

係呀 係你個視野到浮現下浮下 好煩

好深近視
幾歲

自我修復係呃鳩人

真係？ 我見人唔係單靠自修 係要內服配眼藥水

Push

有咗十年。慣咗。。

係既話點解無醫生推介呢個療法比你？

7年前玩boxing 整親眼之後有飛蚊症 嚴重過你 我眼球轉動果陣重有閃光感
同你一樣好不安 當時做左d功課 同識左d朋友

中醫黎講晒鳩氣

較科學既方法 有兩種激光 同埋 玻璃體切除手術

激光係台灣 有個醫生會幫人做 你google 好易搵到
價錢相對平 但做過既人一致話效果唔理想

玻璃體切除手術
香港最出名果間私家醫院有個醫生會幫人做
價錢貴 但效果係最好 因為唔知混濁部份 而成個玻璃體都抽左
有兩個當時識既網絡朋友做過

而我自己就係慢慢接受左現實

更正
詳見信報內文

慣左 係有時隻眼郁黎睇下d黑點

留名學嘢

巴打如果有閃光感好嚴重啵 可能係視網膜有視呀

巴打知唔知大約幾錢到 香港
上網搵整都係激光 一係唔寫價錢
我都係細細個成日游水跑水先會咁（我估）
你唔會覺得影響你中遠距離既視力既咩？

上網睇係消炎 但我覺得不能盡信

咪撚傻啦你, 無得醫, 唔好信埋啲無根據既嘢

我覺得所謂修復其實係個人習慣左
變得冇咁明顯
但我覺得單邊眼都算係嚴重
中遠距離睇野好辛苦
有時仲好不安 驚持續咁樣嚴重
搞到想咩方法都試下

細細個有 勁驚

咁你有冇睇醫生 定係習慣就好

得check眼個陣滴放大瞳孔藥水個陣會完全消失
基本上冇得醫 我先20歲 頭一個月好唔開心
係咁食對眼好d食物 過左1 2個月 慣左
慣係一定會 唔好亂咁試野
希望咁多位巴絲珍惜同護理眼
呢樣野有一定程度上關用眼過度事 一係就受傷

我初頭都咁諗 但係持續左成年 都未慣
近排仲好似多左 唉

咁不安點解唔搵個專業人士睇下?
走去做個放瞳檢查check左視網膜無事咪唔使驚